[足球撚討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼（1073）

696 13.5s

快

大家羊大錢

Lm

696 NBA 快

第一次開post

Sp追和啦

蔡頭第4 唉

勁撚到 波馬都羊

謝 美斯

搵人開過

不了不了

in 潘 we7

惡

不了

山葉快手整多2粒

果種慢

心跳無撚左心跳 屌 買左日職全大

再講反面

唔就得標題 新加入賭仔行列

唉屌
696次次買佢開對家
買對家又開返佢
真係要戒日假亞假

俾人屌左兩個賽馬日今日做返個人

我開左

神船快杯

696入未

心跳1:1

696 11c未呀屌

696 2.5s 13.5s

日本波咁多年都係咁，2:0變2:2

696唔入俾人入啦

不了2.5s

美巴第2場買咩

696咁都唔使輸

696刷角未

北海道隊hi波

三箭踢盃賽好鳩

心跳夠薑cup埋佢

2:1

696 13.5s頂住

Jump

不了 21

燈左 全大已開 嚇得我

14c我dllm 696

4連角

刷你老母

美斯果條飛尾關點買補飛

12c了

上海入翻球面子球啦

啲角

15c

16 c

甲府開大plz

16c

連c

17

刷撚到

13.5抵輸

17c 排隊上ifc

D角球真係假撚到

痴線

7連c

等美c巴幫我討回公道

3 0

咁都無一球 射乜7:

3-0 og 搞撚掂

上呀閪船，反cup呀

三箭比人cup鳩埋
日聯杯真係痴撚線

屌 早知買無入球黎補啦

假到...買乜輸乜

Gchi

臭腳攻勢猛到

2:4 cup唔到了

買角細 7連c

3:1 唉 補乜7細姐

3:1

美巴過關唔洗斷

1:1

同琴日一樣一場3:2, 一場00?

日本波真係賭唔過 閪箭

支那狗刷角 真係狗都不如

三賤

沉日兩場亞冠就冰角
今日係撚咁刷

仲刷？ 屌你老母咩

1:2

長毛條過關爭一關？

西船累事 東京都cup左

真係全大？

仆你個臭街2:2

屌

叫爆甲府開大 長毛巴

三星夠鐘出絕招

美斯巴無馬水？

甲府比力啦

冇力就比人入啦

0:3 恭喜長毛巴 希望抽中

全大 痴線

全大

好彩叫一叫 甲府爭氣

真係大哂

竟然仲要輸錢

但係話時話 我唔記得自己有冇lm 長毛巴當有ok?

3:2瓜鳩埋

jump 又俾假希望

696

G ghi

贏到咁上下 要做返啲善事

又輸2k

R4無潘唔識買

睇錯

7號出糧 9號輸晒